支那將前一刻仲係到吸氧嘅人強行出院

做數大國
三月底前數據清零
之後死亡的全部當一般肺炎

武漢肺炎從來冇出現過
外國勢力別有用心咁散播謠言

講乜都無用
佢地自己大陸人只信政府
只會質疑依啲同政府政策相反嘅人同事
無得救